連著尼幫幫手 講開個無限Post 集中討論靈異風水陰謀論

老老實實我就唔信既
不過尊重你地 兄弟爬山 各有各做
我朋友個朋友有通天眼 睇到咩咩
2019年講求科學 証據
你地去到各山各島 搵到屍體 先做核彈
唔該 唔好令到一班有心有力既兄弟
係一d 尚未/無法求證既野上
意志消沈 失敗無力

光復香港 時代革命

p

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

風水本身係古代學者要黎保命棍班高官權貴的技倆。
皇帝年代，君主和高官絕對有生殺權，學者先諗呢些野黎保命。
民國一到，風水就out，科學就黎。
當然搞左幾千年，要黎保命的風水，都有返少少料到，所以仲有人信緊，但大勢而去。